【轉】香港百萬人遊行 呀女問我...

偶然見到覺得好有意思
當小朋友細個嘅時候
已經以身教教育下一代係一件最幸福不過嘅事
爸爸媽媽們 加油
本身有小朋友樣 作者無blur但我blur咗

推 支持分享正能力

推

置頂

Pish

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

#husky

husky

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！